比家超出嚟講經濟？

笑死人，你老幾？

睇嚟真係好大影響

不如pk 強出黎講經濟啦

口都震埋

因為真係識經濟嘅人講唔出口?

一個香港既"保安"出面代中共講說話

可能係下任財政司

一早上過央視發聲

個個都淨係識講順差

閲讀理解mode: 上面未有指示住，可能好大鑊，我執住我老細啲口水up住啲舊嘢先，基本法………關稅地位…………(八股文結尾)

唔係經濟學畢業
就收嗲啦
識條春經濟

真係？

自己睇返 平時就串柒柒

邊度有得睇

用句萬能key _______唔會得𢌥

要搵個大學都無讀過嘅食焦啊頭出嚟講經濟??姓邱果位候任特首漏夜走咗佬去外國拎政治庇護啊??

幾funny啊

Pk tang 都出嚟講政治啦

真係口都震埋喎， 平時串串貢嘅佢去咗邊呀

仲有佢都唔敢答驚唔驚制裁佢

又講政治、又涉足娛樂圈
真係飯飯掂

依家上面學左毛澤東
咩都戰爭思維 更何況今日香港局勢
經濟自然係鬥爭的一環 所以先日日屌黃圈
佢地最知道咩叫下層建築決定上層建築

講到咁嘅
唔係好寸架咩？